黃咖啡店大師拉花超正 點都要去打卡

無8年功夫一定拉唔出

勿回

提提大家，今年淘寶雙11 今晚11.1 提早開始

有深層意思好勁

勁 拉個獅子山出黎

賣200蚊杯我都會試

摩擦力

蚯蚓嚟？

長城？

鳩毛黎？

雖知要說清楚～可惜我沒膽試

R完jer唔小心跌左落去

邊係拉花 灑可可粉姐

好有意境

又block一隻
share黃咖啡店叫人勿回，呀sir你d飲星巴克飲成點呀？
得果五毫子唔夠喎

醒

以為蠟筆小新條jer黎

泡沫咖啡唔一定要拉花
意大利傳統嗰隻係筆泡上面
同埋拉花越複雜就越唔好飲

呢隻係撚拉花
佢係用個模再灑朱古力粉炸

間鋪咩名？揾日去幫襯

明顯串緊間店啦柒頭

間野上個星期仲係用緊delonghi架 放過佢啦